尖沙咀走失貓貓

今日同事喺尖沙咀華源大廈汁到貓
因為後樓梯比較污糟又有老鼠藥 擔心佢會誤食
亦都問過管理處冇人報失
所以而家暫住有養貓嘅朋友屋企
如果有消息可以通知我
第一次開post請見諒

幫推

好靚

推

好靚
希望佢可以快啲翻屋企

貓貓

西面靚喵，推

好人一生平安

Push

Post上貓group但唔好太詳細講發現地址，等人認領啦

都有阿，下次會留意下都知佢係靚貓 驚佢主人好擔心 所以睇多啲唔同地方開下post

折耳嚟，會唔會病發比人dump出街？